[SellHK] Wetland Seasons Park 3期上樓書 面積由291呎起

淡友戰好友

SellHK（0016）旗下天水圍第3期Wetland Seasons Park剛上載樓書，涉及318個單位，實用面積由291至816方呎，市場估計，最快於下周公布價單。

Wetland Seasons Park 3期分佈於1座、7座、8座及9座，當中一房戶間隔佔15%；兩房單位佔51%；三房單位則佔34%。其官方網頁在前日（9月1日）正式啟用，約80%的單位為標準分層，共設有九種戶型，餘下為特色單位。

據樓書，面積最細的單位為9座地下A3室，實用面積291方呎，設有97方呎花園。面積最大的單位為1座5樓A1室，實用面積816方呎。

呢度有位淡友 終於可以再去抽喇
之前2輪都抽唔到 好嬲好介意